想學下野 - 租務jj入嚟分享下

有冇做緊leasing嘅巴絲一齊分享下
講下呢行有啲咩特別嘢

做leasing係咪真係好似睇tvb咁可以食住啲tenants

推一推